https://documenter.getpostman.com/view/34514243/2sA3dskZ2a


Observação: Para criar a conta de um médico, é necessário criar uma conta no site e depois no banco de dados no Mongodb Compass, alterar o role : patient pelo role : "admin". Altere para que possa acessar o painel de administração no site. Para o senhor poder criar uma conta medica por esse painel administrador.